【有圖】杜德偉蔡一智去鯉魚門食海鮮 點解大家咁大反應

今日蘋果報導杜德偉同埋蔡一智去鯉魚門搭的士食海鮮🦞 點解大家咁大反應？你哋係咪唔抵得佢地有得食啊？

鯉魚門啲海鮮真係幾好食㗎你哋未食過咩？
俾啲相你哋睇吓啦

嗰日我係隔離檯食飯，見佢兩個叫咗兩道菜，難得見到明星我梗係走過去同佢地R合照啦我講咗一句：「杜生，可唔可以可以同你影張相？」但佢真人好串，叫佢杜生都唔應我

佢兩個雖然淨係叫咗「菲律賓黑鮑魚」同埋「淺水灣象拔蚌刺身」不過埋單都好似唔平

😅...

幽默都要講天份

樓主唔覺得尷尬咩...

你同駁嘴王子有得揮

剩係見到topic 已經開始feel 到個浸尷尬味，
入黎睇完內文真係頂唔撚順

完全封鎖

唔講咁多......

做咩姐你

做咩啫你

⋯⋯⋯即刻駁嘴⋯⋯⋯？

幽默真係無得勉強

你噏乜柒呀屌你老母

哈哈哈

幻想到樓主係現實生活係個咩人

我一入黎又係想講依句野

即刻駁咀

樓主你好撚柒

睇到都戥樓主尷尬。

唔講咁多

講完笑話但 dead air 冇人比反應。

好撚尷 唔敢睇

睇到樓主好比心機 但感覺好可憐

好啦 我返屋企先啦 下次再見